唔開心嘅時候會做咩

我會點下蠟燭飲下酒

無酒點算

諗啲更加唔開心嘅嘢麻醉自己而家嘅唔開心

搵我

同樓主一樣

飲水

做運動

買酒

冇 一向好少唔開心

同roommate飲緊 好chill

太健康了

已經成日做運動

我都係咁話

遠 不了 靜靜哋自己頹下算

由自己唔開心

Panda mart

咁你叫外賣囉
唔係你問乜啫
唔通無啦啦變出嚟俾你咩

唱飲歌

喊

洗唔洗咁惡
叫吓春啫

不開心唱飲歌

食煙

煙好臭

但係食住煙飲住啤酒嗰一刻真係好放鬆